現今整容技術有幾勁？

可唔可以完全整到同某個人一模一樣？
例如我想整到某明星咁樣 係咪真係可以接近9成似？
起碼街外人見到都會認錯

見到某d人話要整到好似邊個邊個咁 點知出到黎完全唔似 好奇問下